【GUNDAM SEED 系列】 終極實力排行榜頭二十位

第10位 : 基拉大和 全劇最廚機體駕駛員

第9位 : 飛鳥真

第8名 : 阿斯蘭柒拉

第7名 : 海涅西川

第6名 : 伊薩古 揸住幾部垃圾打足兩季 贏到最後升官發財 人生贏家

第5名 : 蜜娜 揸住部廚機金色機天 同兩個變態佬打 實至名歸

第4名 : 羅 笨大愛機

第3名 : 古魯謝 劇中大蛇丸 有唔知幾多個分靈體 嘴遁勁過火影 肥馬沙都係抄佢

第2名 : 爆左seed既阿斯蘭

第1名 : 叢雲劾 全劇最強實戰高手 有得同阿寶鬥下

最強調整者同最完美調整者邊個勁啲

11-20呢

下棋吧

推

準備出

一瞬間以為係塔矢亮

我都以為係
咁面善

推!

基拉阿哥都冇

咁仲有11-20架嘛

第8位就算撚數啦,唔爆Seed廢到爆

=.=

家陣d細蚊仔唔睇seed

有11-20未

拉你老母

明明揸開車

第一名係邊撚個？